不如正式宣戰啦

反正依家都同打仗一樣
啲狗上制高點射你
宣咗戰所有反人道行為都可以正式清算

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

你唔宣 佢琴日都出咗啦

唔反對，但邊個同政府宣戰

乜唔係樓主呀?